覺唔覺得呢個世界太多低等人種，需要戰爭黎控制人口？

樓主你做乜話自己

所以就黎第三次世界大戰

係囉係囉

你覺得係光明會眼中你係值得保留嘅人材咩

點解d柒頭成日幻想自己係災難片中拯救萬民既主角？

事實其實你係起片中出現得半秒就死左既人

當然

現實生活並唔係成日有災難發生

你條賤命得以苟且偷生

換來既係

你要不停出賣你既下賤勞動力來養自己

請你立即停止幻想

你唔係大英雄

你過去，現在，將來都唔會係

你只係一件奴隸般既可憐蟲